★[富戶］今年歡樂滿東華仲有冇公屋戶敢大手捐錢？

以前d彩虹邨、黃大仙下邨好豪

房署is watching them

買咗公屋嗰啲咪得

老貓再世_ $100

毅進星 $100

捐錢變成窮撚內鬥

年年都係公屋屋邨贏 係咪私樓冇參加

皇馬 巴塞先捐得100大元

私樓=窮撚

私樓=窮撚=低端人口

原來 田灣邨最多富戶

你住邊條村

低端村